無題

「野飲點計呀？」
「十蚊咋嘛，凍熱一樣，諗諗飲咩先丫」

咋嘛？原來今時今日香港地加杯野飲十蚊已經算平？用呢種言語技巧氹客人落搭，聽落好似好抵飲咁，其實有d愚蠢，但客人又幾受落

「凍檸茶丫，得唔得少冰呀？」
「得，但梗係飲正常啦，好飲d嘛傻豬」

客人態度有d輕挑，原來又幾有禮貌喎
等我岩先仲心裡面屌佢老母

飲凍飲叫少冰既黎黎去去兩種人
一種想飲得健康d，杯野冇咁凍，姨媽黎冇咁痛，其實就嘥鳩氣，呢種係食麥樂雞會搣走層皮既人，犯賤
一種想飲得抵d，冰少d份量多dd，貪心的小狗，貪多一啖半啖，冰少左，凍飲唔夠凍，飲黎嘥鳩氣

爬埋最後兩啖，個肚漲漲地，褲頭又緊緊地
仆街，原來又肥左

平日一張紙巾一開二，每次用一半，今日心情唔好，奢侈d一次用一張黎抹嘴，一下，對摺，又一下，對摺，再一下，對摺，仆你個街個嘴好似抹唔乾淨咁，由佢，飲埋啖水埋單鬆人，$30蚊，有碗粉有杯野飲，今日黎講算抵到仆直

門口對出就係巴士站，食緊個陣見住自己架車一架一架咁駛走，個感覺幾盞鬼，等左三個字仲未有車，個人又開始燥燥地

Ching 你做乜？